[有內鬼] 英國政府就華為審議結果泄露展開調查

英國政府就華為審議結果泄露展開調查

英國的公務員系統負責人啟動一項正式調查，針對高級部長級官員們圍繞是否允許華為(Huawei)建設參與英國5G網路建設的討論遭到空前泄密展開調查。

周三，在致英國國家安全委員會(National Security Council)成員的一封措辭嚴厲的信中，馬克•塞德維爾(Mark Sedwill)要求了解有關這家中國電信設備製造商的討論詳情的部長級官員、公務員和特別顧問配合。

由特里薩•梅(Theresa May)挂帥、彙集參與外交和國防政策的內閣部長及高級官員的國家安全委員會，周二同意允許華為參與建設英國5G網路的某些部分。

儘管美國就允許華為參與的潛在安全影響展開了高強度的遊說活動，英國仍作出這一初步決定，但這個決定在尚未正式宣布的時候就在數小時內被泄露。

兼任英國國家安全顧問的塞德維爾是國家安全委員會秘書處負責人，他對此次泄密深感不滿。他是對5G審議結果在作出最後決定之前就公之於眾表示不滿的多位白廳要員之一。

英國外交大臣傑里米•亨特(Jeremy Hunt)也稱這次泄密「極其令人震驚」。在威斯敏斯特舉行的一個新聞界午餐會上，他堅決否認自己是泄密來源，並表示，這件事將被證明「對於政府的決策是件十足的壞事」。

同為國家安全委員會成員的英國國防大臣加文•威廉姆森(Gavin Williamson)也否認泄密。「我和我的團隊都沒有泄露國家安全委員會的訊息。」他說。

英國文化大臣傑瑞米•懷特(Jeremy Wright)告訴下議院(House of Commons)，「國家安全委員會的討論應該是保密的。」

係咪用緊屎為router 呀

英國男人多數中中國陰道嘅伏

邊個女人做重要崗位查下佢

英國佬玩野？

英國版既廉正行動

肛河日下

支那陰道

共諜啦一定啦， 你班鬼鬼實有人用垃圾設備出事

歡迎英國成為中國特別行政區, 共享中國人的榮耀

英國個it 狗friend 話大部分電訊公司嘅設備或多或少都係屎為嘢

依家部電話放檯面都已經自動收音
有乜好奇怪

軍情五處出動未，定係已經淪陷比中國人滲透左

連最高安全要求的會議都比人監視埋
英國佬仲要死頂華為無問題

好似under外相

Btw軍情六處處長嗰仔早排車禍死咗，冇詳細講案情，都好吊詭吓

好睇喎，可以拍返套戲

美國唔好得幾多

美國務院敏感資料 遭賣中國長達5年

軍情五處under內政大臣架

識分MI5同MI6未...

Mi6 處展都搞埋
英國真係玩撚完